想識個土瓜灣返工既男仔

留意左佢好耐，但一直唔敢去馬

我係土瓜灣返工

我都係

😂who

我知你留意左我好耐

有冇詳細？喺邊到留意到

留名等睇土瓜灣巴打全面進場

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

行埋去同佢講
巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
之後嗰d你識架啦

俾我識你好無

接近欣榮花園

好charm

漏左打問號

我鍾意既type

我都係欣榮附近返工

我唔啱你

返咩類型既工

樣主17萬既新會然

我喺接近欣榮花園返工

樓

你返咩

藥房

講緊我？

屌你老母

就是我

我土瓜灣揸小巴

認真？

藥房太子

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

搵我

你好樣衰，不了

高高瘦瘦手臂有紋身

文職

全連登都土瓜灣返工

我係欣榮花園樓下個陳伯呀 識我？

係 但你邊位。。？

我今日見到陳婆婆拖住張伯伯

紋左咩

邊間

馬會隔離

死肥婆/醜樣收聲啦 唔受你媾啊

識你老母

死肥婆收聲啦你 得個毒撚油頭先幫你埋單

麵包我自己買

我有時返Parttime會係土瓜灣度瘋狂遊走